成日唱歌走音既手足，應該要準備好隨時為入獄做好準備，國歌法都10成會過硬

到時一走音唱唔正就等入獄吧

已洗

走音唔唱會唔會奶嘢

Australian's all let us rejoice

唔唱即係唔尊重，入硬

尋晚你老婆陪我瞓覺
瞓到唔願起身仲話留我喺度食飯
蔥菜牛肉 剁爛, 剁爛分開兩餐
橫惦有餸落定生抽煮三斤羊扒
食喇 食哪 食啦
成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃
豪放 你老婆招呼好周到
人見 人愛 朋友愛

朋友不在家，我來安慰她

條bill 有限定國歌的官方錄音播放方式

可能喇叭音響唔夠 hi-res 即為貶損國歌

拉得

唔柒比佢播，唔駛唱